[外國J] mech 轉civil

讀完mech grad左1年冇工做
讀番個civil master洗底同搵工闊啲好唔好呢

On9

degree先考到牌

No

但civil on9

咩 on9?

Civil 已爆